點解要無開一陣又要重新登入

我都係咁
有無得save account

我都係。之前有好多巴打都有同一情況。連尼住見字改善下